點解個個都覺得梁朝偉靚仔

想講好耐
佢實在好普通 又矮
金城武贏十條街
認同請正皮

真係覺得佢好一般 佢眼神係幾吸引 但唔算好靚仔 拍埋吳彥祖格離真係輸幾皮

雖然樣貌個方面
大把男明星靚仔過梁朝偉
但眼神黎講
我咁話梁朝偉係世界第一

梁朝偉喺燈光下啲輪廓好鬼佬
適合拍法

睇色戒 完全覺得靚仔呢兩個字同佢無關係

氣質 嬴晒

佢上鏡同輪廓都好適合拍戲喎
見過真人就普通啊叔又細粒好casual
但鏡頭前係好charm（以前啲戲)

都吾覺對眼會放電咁誇張

金鐘M字.jpg

吾你老母

吾吾唔吾吾

電眼

利申 連登梁朝偉首席打手